大家可唔可以分享下琴晚發咗咩夢？？

或者有咩印象深刻嘅夢都可以講下

中國人發起內戰，中共倒台，由中國本土派掌權
希望係成真夢

我成為咗香港首富

大小超、四叔、郭家公子都要聽我支笛

見到前女友

好似無夢發

係雷神個仔，閉氣個陣有得穿牆 撚9隻怪
利申 認真

惡夢
夢到自己去左d好恐怖既地方
有d有人，有d無人
不停轉環境

發夢見到樓主吞膠死左

分享下 呢種夢成日發 自己突然有咗個能力 可以類似漂浮式嘅跳躍 跑唔到 類似低重力嗰種 可以跳得好高 但唔遠 之後每次後面都有嘢追鳩住我 要用燈柱 建築物做跳板逃走

咁你同條咸魚有乜分別？